【非打手】從來未試過睇YouTube廣告片會笑到仆街

通常YouTube廣告彈出嚟
我5秒就會飛
但聽到第5秒
有條女好撚生硬咁講【唔緊要 我陪你一齊減肥啦】
心諗做乜鳩
一路睇一路笑 好耐未試過笑得咁開心

我笑唔出

Wendy 真係好正

咁都有負皮
雖然笑唔出 但拍得幾好睇

邊個係Wendy

笑到仆街
腐皮個班人今日食撚左屎未

agger

me笑到仆街喎我屌你個奶星